突發 有圖 TIME投票 全部90幾NO 得香港93YES

邊個手足咁勁 做到野

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

推

推推推

睇下開心下

推啊

個system有冇壞

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

BTS邊有九十幾NO
而我不知BTS是誰

係每位手足嘅功勞 繼續唔好停

全世界都幫緊香港

尋日51 今日93? 咩料???

可能每日重新統計一次

贏黎做乜撚
TIMES從來唔跟公投結果
呢個只係宣傳活動
全力同BOT鬥雜誌宣傳活動都唔撚搞區議會

香港人傻撚咗？
Bot人地個網人地一睇data就知
搞柒示威者個朵

cls

洗太過份好似出事

講緊bts同hk

呢d唔會即時更新啦

我仲未收到email

香港人終於瞓醒了。

比佢哋打下飛機啦

我諗緊最後投票人數會唔會超出全球人口

試下10mins email

We are Hongkonger

未投嘅快啲投啦

Thank you for help Hkp

用無痕投啦，每次有3個，刷到有hk protestors 。可以無限投。耐性plz

link?

agger

但幾時deadline

請幫手推文宣post 文宣已經嚴重不足

光復香港 時代革命

火力全開

上呀

玩咁大

屌

我仲投左 yes 比 trump trump

繼續推，繼續vote

垃圾侵 做市又唔提早講聲

壞你老母

連登嘅力量

再bot落去唔撚奇

今時今日仲講血債票償係咪冇腦㗎 票債就票償 血債就血償 林鄭同班制建一樣要清算

Pish

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

幫手推

好撚屈

true
陣間人地出條新聞屌鳩我地
真係柒出國際

由佢沉
善用不推文回覆

反杯

用bot 好白痴，一定 check 到，比左個壞印象人
原來俾你都可能因為咁 DQ 左

Why not both
Make noise 囉
一人㩒個制洗曬幾多時間，咁都要嘈
做人要有野心，我全都要，輿論戰都要贏

好耐冇見過呢張

根本班鬼最終目的係破壞香港當選機會
香港好大機會
但BOT TIMES嗰面開始有微言

係公司機裝曬bot 刷左成晚
總算有返d 成績
Bts 同我躝

未夠

仆街琴日申請
今日先收到confirmation email

會唔會係BTS太多bot俾人洗走哂

點解你覺得係bot ?
似係佢每日先update一次

其實有機？因為我今日12點前check個係51

岩呀 區選贏左就一天都光晒 咩仇都報晒

51%咗3日然後一下上到8成
冇BOT你信唔信

輸咗區選你班社會少數示咩威

用gmail呀

區議會有咩用
點解到今時今日講左咁耐革命
到頭來又跟住人地既政制去行

He is joking. )

Double Down.

Serious or just photo edited?

正正因為區議會冇用所以係真正一人一票
如果輸咗所有示威者可以返屋企

贏咗TIMES中共會倒台你信唔信

#巴打報料 #尖沙咀
小心速龍
在科學館走各火通路出口走出來捉人
貼近理大公共防煙門也要小心也可能有速龍出來

另
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️

‼️‼️‼️‼️
注意兩架銳武 水炮車可能做煙幕
隨時會用銳武衝 後面速龍再衝出黎咬人
‼️‼️‼️

手足小心裝甲車 側窗 水平射tg冷槍

Times

即棄Email都受 投票洗撚爆佢 上呀鍵盤戰士

一定要羸 bts

Push

如果係咁，姐係我用bot投bts就可以dq bts啦

係咪瞓撚咗5個月 11月仲講血債票償
邊個做咁多嘢係為咗區議會選舉
你係咪泛民嚟架

serious

「話唔定」

係呀係呀我係鬼呀
做咁多嘢係為咗區議員選舉呀嘛
咁不如11月24完咗選舉之後 你就返屋企瞓覺啦
唔洗出嚟架啦 定係泛民打手未出過街

睇FB 好似有台灣團體幫手。

條友擺明曲線你都睇唔明

覺得你係曲
有票會投下，但區選乜乜造勢拉票wfc

Real ga

俾你講一講又真係似
自膠

兩邊一齊做姐

區選好重要 啲藍絲成日話我地係少數
咁咪證明比佢地睇唔係囉
雖然深藍深紅果啲都係會話我地出千

翻譯做多啲語言 比國際線啊！

開多d email投爆佢
香港要做100%

所有手足既努力

行動POST

現時實況

Does Media Team have this?

Come on

咁建制派月月幾皮你就會滿意？

TIMES網投贏咗香港會獨立咩？
講意義

BTS呢堆乸型輸就夠

全港宿一燒！
黑警死全家不是口號!!

香港人用BOT hack咗TIMES
世界變天了

係 我都睇到 係真定假嫁

BTS可唔可以讓一讓 下次比番你地

你明唔明民主係咩㗎 唔係一人一票就叫民主 唔好再相信現有體制內嘅選舉可以幫到手 唔好迷戀區議會